希望星期日唯唯可以休息下

話晒幾呢日佢都衝得好前。。
有的擔心佢

入左廠啦 比佢抖下啦

最怕佢又衝過。。